突發 劉馬車上左cctvb

頭先見到 佢撐反罷課班仆街

唔知佢撐唔撐送中呢